注意 大欖轉車站有狗

自己小心

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？